而家最希望你地聽日衝擊嘅人，就係警察

喺無迫切性，輿論支持大幅減少下，衝擊＝逆轉民意，令大部份市民覺得你痴撚線
警察仲好可能專登搵人出嚟比你地打，等佢都可以有片播吓話你地暴戾
而家喺度叫緊聽日衝擊嘅人，都好有可能係警察

如果聽日唔衝，警察根本就冇翻身嘅機會，永遠都係死黑警

借問聲四大訴求
無一點做到
係咪叫做無逼切性？
個局勢得你睇唔明
而家係要政府回應哂四點
唔係俾佢拖

你係咁諗

但一般人唔係咁諗
如日本媒體唔係咁諗， 侵侵唔係咁諗

已經回應咗，係你地唔滿意個回應

你聽日衝完又點達成到四大訴求？
612衝完嘅即時效果就係立法會開唔到會，你聽日衝呢？衝嚟做乜鳩？

係諗住衝到林鄭好驚驚出嚟回應你？
比多個機會佢出嚟屌鳩你暴徒咋

林鄭呢幾日谷撚住條氣想搵機會出嚟屌柒你地好耐，你聽日一衝，越激佢就越high
仲有，警察一定唔會出速龍，一定出普通軍裝比你地打，打到警察仆街，佢第日出速龍就冇人反對佢地架啦

咁唔通我哋就地解散？七一都唔使出

我地用咗好多年先攞得返個輿論，聽日衝擊絕對係弊多於利
軟性抗爭，打輿論啦
而家政府根本就咩都做唔到，冇迫切要衝

69 103萬遊行
政府唔理
612升級
未衝已經開唔到會
衝完之後發生咩事有眼見
616 200萬人遊行四大訴求
政府回覆堆垃圾
621唔圍佢唔通真係由佢懶懶閒？
立會冇會開
咁政總有野做啦掛？

上面仲有人夠膽覆話我地自己唔接受
屌你而家200萬人你個政府乜撚都唔洗負責？
痴撚線

仲有，你班人日日喺度戰術裝備又乜又柒
到時衝完警犬一定cap圖攞出嚟話你地有預謀有組織

請問你覺得聽日衝完會對件事有咩幫助？
有時寧願唔做野，都唔好行差踏錯啦

衝唔係問題,假設成功,睇死衝完>佔領>被黑警反攻驅逐>無乜人出黎幫拖
無論勇武定和理非都係無革命意志

老老實實，認為衝擊就可以迫到政府做野嘅人，同以為幾百萬人遊行就可以迫到政府做野嘅人，係一樣咁天真

軟性抗爭？
黑警責任呢？
打撚完人開撚完槍唔洗負責
咪撚唔記得仲有人困緊係入面俾人挫緊暴動呀
仲有烈士遺願
咁撚快唔記得
咁快諗住「都做左啦 冇計架啦個政府」
屌那星你呢班人個思想根本唔係真係為左抗爭
睇撚死你地當初都係抱住
就算通過左
都係遊行嗌幾句可恥可恥就算撚數
咁快唔記得呢個政府根本冇理過我地200萬人

一衝就預咗要做革命要做既野,否則都係會被反擊收皮,最後義士非死傷即坐監,好撚無意義

我估唔係想打柒，612警察柒哂，佢地只可以互推責任同講廢話，所以621佢地一定會引你地出手，咁佢地就可以反擊話你地係暴民……相信全世界都會金睛火眼睇住，所以佢地一出重手就算成功左，記住沉住氣，唔好似隻牛咁見紅旗就衝

咁都唔代表衝擊有效架

掟蛋

掟嚟做乜？

其實真係唔洗負責，因為你冇份選過

所以你諗住望住佢
又係唔夠票去查黑警
結果乜撚都冇爭取過
仲要有義士因爲我地要坐幾碌？
唔好同我講咩軟性抗爭
個政府擺到明想冷卻件事
你而家唔理佢
日後仲有咩理由去平反？

所以聽日目標係黑警處理手法同放義士

但要同中共負責，其實28號G20，你估下習總想唔想到時新聞仲講呢單野

冇選過唔代表唔洗負責喎
班官啲糧全部由納稅人出

最有可能帶頭衝既,都係黑人(扮示威者)
太衝動既,我寧願你明日好好休息唔好出黎

反而應該引佢地出手，而你地無出手，咁佢地就真仆街了，不過相信到時係你眼望我眼多

你成日話軟性抗爭冇用，咁係唔代表衝擊有用架
軟性抗爭效果係０，衝擊係可以－１００架，可以將民意拉向政府一邊架

民意就係一必，冇民意咩都搞唔成

所以目標咪要對凖係d乜，黑警同義士係第一

連日黎之論調：
邊個衝邊個鬼
邊個嗌停邊個鬼

自己判斷

唔係唔爭 而係個做法仲有冇其他選擇
啲黑警宜家一定準備好曬 因為612佢地食曬屎
基本上佢地要證明我地用大量暴力就可以引證到612做法冇錯
過多排再勇武都影響冇咁大
但宜家只係隔左1個星期 啲警犬衰啲放軟手腳比你地打到時仲衰
公共科班人唔係ON9嘅始終 佢地好想拎番民意
你見早排啲警犬係FB IG出post 之後del完就開始有前線不滿嘅風吹出黎
要好小心唔好比佢地拎番民意 到時就真係幫唔到義士

衝一定輸

就算你衝入去，都係比警犬抬番出黎，對義士係冇幫助，一個唔覺意整傷警犬，又會比政權口實話D人係暴徒，根住又多幾個人被人捉，犧牲完仲要冇成效

同政府對抗唔係一朝一夕可以完，衝要衝得有價值

我覺得警犬一定會放軟手腳比人衝，唔好唔記得6.12當日係警犬用過份武力先令到民意企係示威者果邊，佢地應該唔會又犯同一個錯

你真係覺得政府聽日會驚你衝？
612係驚，因為佢想立法會開到會
聽日？你咪衝囉，衝飽佢囉，衝完咪抬返你出嚟，橫掂國歌法同東大嶼都唔審

主要係 我覺得衝係一定要做嘅
但唔會係近期先 以後嘅抗爭仲有衝我唔反對
但今次太近612 我覺得衝未必係最好做法

點解衝擊＝逆轉民意？
612 唔係衝？聚到好多民意喎

佢而家求神拜佛聽日你地圍毆佢，警察即刻翻身，講野都可以大大聲

Push

真係唔好覺得一戰可以竟全功，就算呢一刻777全面跪低，等民怨平息左之後，一定會繼續推其他惡法，一日未有真普選，個政權都會不斷做D仆街野

睇情況呀大佬，睇清楚我成段野先
我講到明點解聽日衝係逆轉，612衝唔係架

因為當時班狗仲上曬腦以為自己好正義，但去到今日已經唔同啦

衝完，四大訴求之二

撤回暴動定性
放走被捕市民

即告失敗

不合作運動ok?

推

香港民主循環

和平 > 發現衝先有用 > 靜左一陣就開始話要和平等中間派支持

不停loop

輸咗民意我哋乜嘢人都救唔到

衝就係打鳩佢咩 就算係打咪打囉 使唔使問準你呀？

今日衝ok?

聽日班黑警唔用武力 咁我地都可以和平舉高雙手用人數押後佢嘅防線 衝都可以衝得聰明

點解又比人帶返去邊個衝邊個就係鬼咁低層次既野？個個都好似當左衝=圍毆警察咁佢唔出齊裝速龍咪仲易左衝，搞政府機關阻佢運作。衝係推進，唔係打警

同意 用人鏈推進都唔會打到佢地

而家四大訴求最重要係咪救義士同收返暴動定性先
如果聽日衝擊左
政府咪大條道理唔撒回暴動定性？

可唔可以答我沖完or點樣沖可以達成四大訴求先

俾到合理推論說服大家既話 我沖第一又點話

因為d警犬痴左線擺明用過度武力先做到 如果佢地呢次扮可憐既話逆轉民意都唔奇

收到，等我叫便衣混入示威者，扮衝扮掟磚，再打9曬你哋

集中推有 621文宣圖嘅po
, 底下留下言叫人po 上 ig洗版
621Ig文宣告急

如果認為今次暫緩係純粹因為612衝完，咁係好天真，完成忽視其他因素

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

而家警犬策略就係等你地衝
等啲人覺得而家係你地發癲
點講衝都係蝕章

我覺得係要衝 但呢個時間真係唔係最佳時間
唔係次次衝都令政府驚
因為今次理由對好多市民嚟講都唔充足
話各有各做，但係如果今次衰衝動隨時民心有一大部分都唔會企向我地度，要顧全局，今次唔係各有各做。

唔好一味覺得衝=有用
都係果句 我支持衝但真係唔係聽日衝

話救義士 點救？衝入立法會救？
隨時變相多幾個義士比人拉

去大阪

要引番對家打我地

咁咩都唔做 等比政府強姦囉不如

[621]人數與行動的關係

咁唔由佢衝，俾人拉咪得囉

一日無獨立調查委員會
咩都係假

岩 所以唔好中計 勇務主義都要停一停 分析下情況
如果而家係明朝或之前我一定支持衝
但而家要打既係輿論戰 只有扮弱者先會更多人支持
香港太多企係度德高地

push

警拉警，鬼打鬼

唔洗 佢只要對777人同習種負責就夠
又唔係你投佢出黎 負乜撚

不分化 不遺責
我覺得遊行唔係唯一既發聲
連日遊行已經損左好多精力
用另一形式既集會 係多個地方發聲
再係呢段時間用其他形式宣傳
（明顯個2d barcode 同airdrop好有功效 推到上報

用愛與和平包撚實佢地

其實我想問聽日衝黎做乜
假如比我地衝到 甚至警察唔阻止我地衝
之後星期六日個到乜都冇
我地霸垃圾會霸到星期一？
利申：唔係鬼，發夢個陣612企前

612果日，777係百萬人上街後仲係寸步不讓，加上果日立法會係二讀，冇錯衝果時已經宣布左個會延遲，但佢冇話幾時再開，再加上班建制其實一直係中區警署等緊清場之後入番立法會投票
然後最主要令民意反彈既係警犬濫權，開槍，打人，用過份暴力，最ON9既係得罪左班記者，變成關公災難
同日仲有777 既慈母論，同埋宣布暴動李鵬上身

講下講下，其實6.12果日個政府真係ON9到震 可以一日之內做左咁多個錯誤既決定

而依家，反修例已經冇左迫切性，連國歌法明日大嶼都唔敢上立法會硬過，大家開始食緊花生睇班建制點跳船ETC

唔衝咁你比個建議出黎? 日日話要對話比佢拖到G20 完? 而家我地爭取到d咩? 林鄭既眼淚? 如果我地爭取到一d野例如定性唔係暴動都仲可以袋住幾日, 乜都冇又唔衝你想點?

打警察=比人話暴動-乜而家唔係暴動? 人地要認你係暴徒你扔膠樽落垃圾筒都係暴動, 毅進仔要打比佢打, 打死人佢地只會更多人認為佢地係黑警, 如果衝突升級你打毅進仔佢地唔還拖既我賭乜都得

死一個警察, 死十個義士你覺得民意會係邊一邊? 而家就差一個出師有名既原因

衝唔=要同佢衝突
佢唔郁手
你就慢慢推前防線
佢郁手你先開遮

個個都剩係睇到自己想睇既野
衝果班以為純粹因為自己衝所以逼到暫緩
上街果班以為純粹因為200萬人行街所以逼到暫緩

認同
聽日衝嚟只會有反效果

我係林鄭就樂見你地狗咬狗, 路你慢慢佔, 遊行多幾百次都得, 過左G20 先慢慢逐個同你計

BTW 各有各做

衝擊嘅 都可能係差人

成班打手

拎住一大堆民意, 佔下路, 遊下行就救到架啦係咪?

當全世界都唔妥你
乜人哋會聽你講咩

呢個先係最驚 隔黎post 已經有例子

次次要衝都話黑警最想你衝 咁你慢慢9行啦 200萬人行完無用你都要堅持所謂既道德高地 真係笑撚死

而家爭除咗暫緩係幫我地buy time 比律師比立會做野

救義士好緊要 但要救到就要有策略
和理非需要時間去救佢地

勇務只能做終極武器

推，唔明衝可以點做到嗰四點訴求，反而仲送頭
利申唔係想盲目和理非

我覺得要升級
但唔好衝擊差佬
差佬暫時還唔到拖
唔好俾機會佢搏同情返生

嘈乜 敵不動咪我咪動
聽日去到湊人數先 衝唔衝睇下班狗啲gear點先啦

一個po就見到成堆人話衝就係鬼
重點叫人同你各有各做

認真 一扔雞蛋 理撚得你
照撚話你習警
打撚咗先
反正監警管我唔撚到
投訴又投唔到

真係唔好沖啦聽日 一唔夠人
幾和平都告尻你座 4 5 碌
唔值吖
而家最重要係放人
你仲送人頭 好難再救吖
跟住嘅嘢留俾班非建制屌啦 叫佢同政府傾
而家要做係俾火非建制 叫佢放人同set制度
真係唔忍心再見到有人俾人打同擔驚受怕俾人拉吖

利申 非割 純勸阻

6.21唔係有財會咩

唔衝 用口屌

繼續施壓
你睇下人地法國
人地每個星期都出黎抗爭
結果政府都要屈服

ching識波

唔講填海

冇明確目的去衝
只會有反效果

請講如何用衝擊使林鄭撤回暴動定性

比人清場咁點先?利申一定唔阻人衝

每個星期都要出黎衝
共匪最怕亂

法國黃背心會有反效果？

道德高地有q用咩 200萬人好和平俾救護車行好叻叻啦 跟住呢 政府有做過任何嘢？打完飛機就醒下啦 次次要做實事就話俾藉口人 笑撚死 你依家咩都唔做又有咩用 民意喺度又點 呢個政府做嘢使睇民意？睇你威唔威脅到佢咋 仲成班綿羊仔咁 等收皮啦

笑撚死, 外國記者見過大茶飯, 外國示威大撚把人燒車開槍, 佢地會因為我地同黑警互打就譴責? 有新聞價值既野就有人報, 外國人真係理得你
如果你係講和理非, 你和理非你既事, 你唔比人衝同d衝既要你唔好和理非有咩分別? 遊行左幾十年仲有2014 2016都衰左仲未識醒?
用和平理性對英美民主國家就有用, 對極權想唔流血? 除左天真嬌之外我都唔知可以講咩

你咁有point咁講個更好既建議出黎? 咩都冇又唔比想衝既人衝, 你想點o者?

因時制宜
黑驚而家就係想示弱引你打鳩佢

你都識講係法國啦, 而家係咩? 同肥仔恩有得揮既中國呀? 醒啦好嘛?

呢道好多5毛叫人唔好衝呀
大家識做啦

關鍵時刻又玩分化
屌你老母你坐喺屋企最撚有用

大家一齊討論下 一齊思考
果日沖係阻佢開會
聽日沖咩目的都唔係
你講果4個訴求
一般大眾都覺得回應咗兩個

暫緩 即唔推
暴動 佢話唔係全程暴動

而家最主要係叫佢放人
同宣布唔係暴動

你再整單暴力
到時要救嘅人就更多 難度更大 更多人送頭
一座座幾碌 唔值

如果聽日個勢係度 我唔阻止
但個勢無咗 就等下一個勢 同儘力俾油
議員叫政府放人

我用理性分析
你得果小小人沖
我做咩要放人?
一啲影響力都冇
仲捉多幾件 等嚟緊幾年打小幾個

唔係想撥冷水 但係我地政府唔係法國政府 而我地仲要係最熱愛番工既香港人 唔可以咁比 利申支持繼續施壓但唔同意用衝擊形式做

倒不如口頭挑釁警察 等佢地忍唔住出手 就可以做多次受害者

起碼可以入政府總部參觀 癱瘓政府運作
渣住咁多民怨都唔衝等幾時

衝係得，但要輿論配合，重申我地係因為政府無任何解決過我地訴求既回應，逼於無奈先沖

黑警亂用暴力 連登仔話唔好打因為唔夠打 po出去網絡俾人公審 公審完啦跟住呢？
黑警示弱 連登仔又話唔可以打
我係政府就最開心啦 對住班咁既廢柴

你覺得聽日會夠人衝？
衝嘅目的又係乜？

難聽咁講，呢一刻係，你地已經輸撚柒晒

七一都無需要出，識時政嘅人都知每年七一都只係街頭劇，無目標無終點

呢一刻大家要做嘅係好武裝自己政治思維，睇多啲書聽多啲時政節目，同時要放棄政治崇拜，理清自己概念，老實講香港人政治思維層次太低，亦唔願意接受政治事實再尋求新出路，咩都感性行頭，實事行後，就為咗個畫面好睇，抗爭當做個人形象工程

咁嘅社會環境之下大家思維唔進步社會都唔會進步，一樣日日俾政府撚

咁又唔洗咁極端
你小學雞咩
依加只係叫你唔好衝

當然有小部分同路人真係好嬲好慶係都要衝
我地本着不譴責不割蓆不督灰嘅原則
就算唔表達支持都唔應該高調反對

記住冇論做咗啲咩
我地都係同路人

衝既目的係令政府回應

你講乜撚嘢外國啊
淨係香港果一班牆頭草唔妥你都收皮啦
到時大大聲清算612 69

我地掟雞蛋有幾暴力？

咪白痴 政府最想聽日和平

冇錯 明明想放人同追究黑警
但你哋班友又再俾機會黑警拎分

呢個只係口號黎, 第一你真係覺得佢會so你?
第二, 就算天有眼撤回暴動, 過半年後大家都唔記得哂黑警又上你門告你暴動, 你可以做咩? 喊住話你話收回架喎, 咁冇口齒架我唔濟呀告比老師聽? 咪笑撚死人佢地既大話print出黎夠鋪滿彌敦道

啱 而家根本冇衝嘅動機 唔好衝動

所有人 其實都係警你老母
好驚呀

係成個社會都唔滿意

前一日先黎十五十六
咩士氣都冇哂
利申：跟大隊

我諗大家都係想條事好

而家出黎只要收番暴動定性已經好幫到手

我係政府就點都唔會無罪釋放所有人，咁做就到班藍絲同警察發din

咁點迫政府收番暴動定性？係咪用暴動去迫政府收番暴動罪？各位義士諗下有無可能先，我諗條武力界線要set得好小心

唔岩聽都要講，唔係分化，只係唔想再有出力最多既義士被捕，或者令每個出過力既香港人既努力化為烏有

cannot agree more
老老柒柒 如果聽日係以衝為前題既話
我唔會出去

法國黃背心衝嘅目的係咩？
佢地又夠人衝？

所以要求既野已經唔係要佢回應

仲衝乜鬼？
睇股票市場就知所有野都好方向了

義士仲暴動罪緊？你接受？

咁聽日出黎企？人數就肯定少過612唔佔領政總影響政府運作人地彩你都傻

林鄭200萬人上街都唔L你
你覺得佢會因為嗰幾百人走去衝就回應你？
你只會制造多個機會俾大眾睇到黑警鎮壓無理示威者而加返分

屌咪係
乜野都話招人口實
全港七百萬人
做咩都招人口實架啦
咁咩都唔洗做啦

最大鑊係有部份人覺得已經回應了
而呢部份人為數不少

睇完呢個po真係得啖笑 大家既結論同坐喺度等運到有咩分別 總之就咩都唔做 政府自己就會撤架啦 真係笑撚死人咩

唔接受

告緊暴動罪，做緊野啦

巴打有point

你話"全世界", 你想點o者?

搞革命仲要得到牆頭草同意, 睇多d其他國家點革命先啦好嗎?
除非中共收皮, 清算係一定會發生既事, 分別係而家你拖住勇士後腿唔衝, 半年後同佔中九子一齊住, 定係勇士衝左"可能"有效令政府驚

咩都驚你都係番工算吧啦

差佬係好想打鳩我地，
我地又何嘗唔係呢。。。。
過左死線，行動升級，有衝突在所難免，
係驚對面空城計，輕裝娘子軍個d

又係衝就係鬼？

我地對住個極權政府更加要咁做
香港人返工 但學生就放暑假
國際社會個個望住
天時地利人和都齊啦
錯過左呢次 以後可以收皮了

你地個個係度開post話冇目的冇策略
緊係冇人去啦
冇人都係你地啲分化撚搞成

佢一味拖延到G20之後就玩撚完

想問下你希望外國幫你？靠自己得唔得

唔衝根本無9用 俾你300 400萬人上街又點

又係你依d人 雨革個陣咪又係講同一樣既野 晒氣啦
個陣夠話死黑警啦？死完咁點啊？馬照跑舞照跳 晒尻氣啦你地
依家post仲要有咁多負皮 2014 on9左一次仲唔夠 仲要黎多次？

不如咁，大軍師，你話畀我哋應該點做

支持

唔好衝

喺佢哋面前報佢哋高層割蓆嘅片，一齊睇

挑釁毅進仔等警察出手先, 好似69咁

我知講就易, 可能你以為警察好有plan 乜乜物物, 但毅進仔智力有限, 到衝突升級既時候手上又有槍又棍好難保唔會出過份武力

衝唔係要你打警察, 唔係要你令警察傷亡, 你拎盾引警察出過份武力

如果個個都無獨立想法
只係人地衝你就要幫佢衝
咁提出個D就真係分化

最怕係空城計
搵啲散仔見係你面前
引你哋過去

只圍不衝 以靜制動

不停ban，但唔畀可行方法你

咁你講吓聽日為咩而衝，想有咩效果
係咪衝完林鄭會好驚，會出嚟應承晒你地四大訴求？

我認為大家應該釐清一下衝既定義
呢個討論先會有價值

喺佢哋面前報佢哋高層割蓆嘅片，一齊睇一齊討論

衝但唔可以太暴力，樓主講得岩，太暴力，警察今次一定唔還擊，就會贏返大部分民望，一般人一睇電視，就會覺得哩班真係暴徒，警察之前做得好，覺得佢地好克制

乜都唔好做 政府就會改過
之後嘅日子然後再等共匪收香港皮

聽日出黎圍佢老母

都有道理 再推

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

又黎"比位人入",香港人真係一世都唔撚進步

如果今次無外國幫， 一早過左

東周刊： 建制派因美國既《香港人權與民主法案》而決定改意見

的確係
揾班毅進仔同你地打
話你地暴徒都得

咁聽日見

不指責 不分化 各有各做
ok?

呢度叫得人衝個d人
聽日隨時人都唔到場

都係嗰句
我俾夠你有一萬人一齊衝 咁又點？
你仲未睇清777？
佢200萬人上街都唔L理
區區嗰一萬人佢會理？
到最後佢咪又出篇新聞稿
話譴責暴力同認同黑警清場手法

唔係話衝冇用
但背後要有全個社會都關注嘅目的先得
612就係最好例子
即使衝咗 市民都企喺我哋果邊
因為真係剎停咗開會
但聽日衝 全港大部分和理非嘅市民
都會喺度問衝嚟托咩
特別係建制轉駄過嚟嗰班

打仗 適時度勢真係好L重要

真係刺激，呢個post就話毅進想你衝，隔哩post就話政府最想和平，唔知仲會有乜其他團體想點既post出現呢

法國黃背心每個星期都出黎
結果係咩呢？

如果200萬人一齊唔交稅？後果會點

光環係要拎，但問題喺去到依家呢步都拎夠啦，攬住光環一齊去死咩

推
大把人覺得暫緩依家唔搞就無逼切性架啦

真

agree

點解你又唔問下民陣為咩搞遊行?遊行連阻開會都做唔到WOW

做都要等岩時機 之前衝係因為立法會隨時二讀 衝真係做到阻止開會 呢家政府唔玩硬我地用硬都用唔到d咩 應該主力做輿論攻擊

AGGER

林鄭同建制醒水收番哂我地可以衝既原因

唯一一樣可以令中間和理非企多次我地果邊又比到人睇係升級, 就係比壓力毅進仔等佢地出手, 我地只防衛

當然一樣有人出聲話暴動乜乜物物, 只要我地唔主動打警察, 用言語同小型物件如雞蛋侮辱警察, 最終佢地一定會忍唔住, 到時我地只防守, 如果有偽速龍, 我地十個圍佢一個除哂佢d裝再冇穿冇爛扔番佢去狗屋, 又可以防守又有文明掌聲

林鄭建制玩手段叻我地未必夠佢玩, 毅進仔既智力就係突破口

我知講就易, 但我講左我既想法希望有參考價值

岩，班警察巳經衰到貼地，而家好多人覺得佢地先係暴徒，又無號碼亂打人，唔好比佢地翻生

啱㗎啦香港唔會有自由

連抗爭都驚真係抵做一世奴隸

又係你依d論點？我唔知有無效果 我肯定好似你地咁777唔好話好驚
理都唔想你地 其實你地講既野2014年都已經證明係錯撚晒嫁啦
點解可以無限loop 完又loop 又loop 你地係咪痴線？

又唔係有會要開有例要過
衝完佔領再俾人清場
個局勢又去返黑警手上
以無聲抗議俾全世界睇
好過多餘既武力俾人捉住把柄黎逆轉民意

因為民陣係政黨, 第一原因係因為遊行係佢地收入來源, 第二如果佢支持暴力 下場就會同陳浩天, 梁游一樣被DQ, 寧願有和理非係議會都好過冇

痴撚線 咁講真係乜都唔好做啦 屋企打飛機算吧啦

但至怕四大訴求冇之餘 黑警再返番身

多一事不如少一事垃圾中國思想睇你一世做奴隸

其實我都諗唔到呢一刻
唔衝嘅話可以做乜
不過好肯定嘅係
衝咗 777都係唔L理你
仲要輸埋原本企喺我哋嗰邊嘅民意

唔衝唔代表唔圍，圍就一定，但衝真係要諗清楚

呢個POST見到，勇武派最大弊病就係有勇無謀
總之唔理三七廿一就衝衝衝，直線思維認為所有軟性抗爭係無用

我懇請你地停一停，諗清楚而家局勢，諗清楚行動目標，唔好成隻蠻牛咁
同半年前比較，民意、警察士氣、國際關注、專業界別壓力、政府威信，全部都變得對我地有利。

咁多好牌未打，係咪聽日就一之過「衝」晒佢？

係呀

新會員？

唔好掟嘢，用洗潔精擠落地等班差佬自己衝埋嚟

同意 其實大把狗同五毛係度推你地去死佢地先可以翻身

同意，唔應該衝，有不反對通知書嘅中信講台，係無任何警告下被射催淚彈，已經可以咬住班催淚彈暴徒唔放，唔好比機會俾777有機會反擊。

我覺得有d道理，
唔好比機會黑警洗底，
佢地打我地，我地還擊還好，
最怕搵人扮死狗，夾埋林記，警犬比人打

所以今次到我地唔好眼紅，
如果夠人，要沖，最多跟612只用傘擋，人鏈迫地鐵咁迫

其實我明點解d人想儘快衝 因為呢家係民意高昂既時候 再之後就未必 但係唔好為衝而衝 民意退冇錯係我地既弱點 但個人認為唔好因為呢一點而衝 會俾777捉晒路

講多少少

其實連日嚟政府嘅動作都係以退為進，再睇埋今日如果5點前政府係無回應嘅，就真係將軍無棋，逼死咗今次社會運動

立會，抽起明日大嶼、國歌法

警總，推一排女警企防線，無棍無鐵馬(612清晨見到嘅策略)

政總/禮賓府，其實我地連林奠喺唔喺到都唔知，最多只係圍住個場，無得衝入去抽條柒婆出嚟

香港人嘅示範模式一直以嚟都係取決於對手嘅行動，警察有鐵馬就推鐵馬，打架就打架，一將呢啲攻擊目標抽起晒，香港人就會喺條街到鳩fingfing唔知做咩好
某程度上有警察嘅存在先會complete 到一次大型示範

再睇埋公海group，行動channel ，一班烏合之眾，訊息散亂同中二病起哄(由6月11已經見到一班人好認真咁傾用咩武器戰術，結果係乜撚都無，無人敢做，無人會做，始終法律責任係好大包袱)

而至今距離行動時間24個鐘都無，仍然無人comeup到新嘅行動idea出嚟，政黨組織focus 返喺匯聚自己政治資本(71刷資源)，根本無組織會從實事角度出發，係佢地心底裡都清楚，你地成功爭取就代表佢地跌飯碗，所以話民陣唔去吹大雞其實完全合理

可唔可以傾下不合作/超合作運動？

無612衝擊，條例好可能巳經通過左啦，就係有衝擊，警察又武力清場，引起全世界關注，比到壓力政府，反而遊行佢會當你透明，照開會

千萬唔好聽日衝 真係會輸聽之前既野

點都好
聽日後日會帶齊地盤佬工具去
睇大圍再作打算

絕不冒險行動同衝動

好肯定嘅係
你唔衝, 係度拖自己人後腿, 就會去番2014年

2014年話比我地聽佔係度冇用, 但係衝會點? 唔好覺得自己係先知咩777都係唔L理你, 我敢講鳩佔就一定唔理你, 衝就未必

兩條路, 第一條A 2014年試過輸過, B係點冇人知, 點解你地成班又冇第三條路既建議又要話B點唔得唔得去不如試番A?

啱吖 家下淋病道歉冇耐
社會上未夠火喉
要等政府再無視訢求
or落錯order
我地先會站得住腳

岩，上星期三黑警打人係佢唔岩，到依加佢地都係處於下風，開記者會佢地個個愈辯愈虧，但聽日衝既話只會比佢地合理化武力使用

同埋唔急 明日大愚已經放左響議程最後

個人覺得衝擊佔領係冇問題，但唔好打啲警察。一黎個以保持形象，二黎就算打贏曬啲警察都唔會係逼政府答應四大訴求嘅最好方法

咁你講除左佔, 衝, 同拖既新方向比大家參考下

用和平方式去表達我地嘅信念

上次衝完有用係因為警隊指揮冇腦
之後連帶成個警隊政府建制一鑊熟，輸哂民意同輿論
今次再衝警隊一定唔會俾把柄你捉到，佢扮死狗再post下警員受傷受辱既片，輿論同民情隨時逆轉

下一個戰場係輿論戰同選舉

要衝既話我地都唔會阻止你
但我地覺得聽日衝 冇成效之餘
人又救唔到
壓力又比唔到
仲要送多幾個頭等人救
仲會將我地現有既支持一筆勾銷

大專學界唔係話聽日係升級做不合作運動咩

淨係佔領，唔好衝

同意

612衝擊 個目的係全港大部分人都支持
所以衝完之後 贏咗
聽日衝 目的係乜？ 撤回？
你行出條街都知大部分人已經冷郤咗
又衝只會有反效果

俾我就一定扮死狗
無裝備可憐女警 手無寸鐵 被暴徒圍打 身心受創

依家係以救義士為前提
衝咗會拎警察更理正氣壯話我地係暴徒
個班日日睇cctvb既市民就更易被佢地洗腦
諗清楚呀巴打

諗下其他抗爭方法好過

[621]人數與行動的關係

要人 要人 要人，重要野講3次

今日突然有好多post叫人621唔好衝。大家識做啦

叫人唔好衝嘅
入黎講兩句
說服我吧

唔否決你嘅意見
但你覺得依家可以做啲咩令到佢撤回放人同追究
你舉到例有用嘅咪勸大家唔好衝囉
依家200萬人上街都撚狗咁撚你
你覺得過去10年20年嘅抗爭模式重有用咩
雨革全世界都關注輿論都贏曬
跟住贏到啲咩不如你答我
林奠都講到明因為612發生咗啲事令到佢明白市民有怨氣
依家擺到明你唔升級去唔到下一板
如果你有咩比衝更好嘅提議講出黎大家討論下
真理只有愈辨愈明

其實我想講 你講既野我2014年已經聽過一次 不如你地收皮好嗎？
個陣就係聽你地講依d廢野 之後5年收晒皮 人真係唔會醒

係我係新會員 年頭先開account 如果你有d point想講點解有衝既必要歡迎你討論

Chung 識波

比負評有用咩？

你呢啲人真係比人收皮都唔知咩事

冇錯 好多手足已經喺度為打區選場仗做緊嘢
希望大家聽日冷靜d
唔好因為少數人衝動
而輸返612辛辛苦苦贏返嚟嘅民意

聽日有咩E郁, 呢排所有焦點(濫權, 互卸 等等) 就會轉移哂

我都係咁話
當班狗出咩都死，咁梗係咩都唔出啦
咁到時我地一衝
民意就會企返去政府個邊

無錯

我地行動升級係將包圍目標改變
而唔再單單係立法會
衝就真係睇情況 我都好想衝 不過衝就未必係選擇
我好多年紀唔細中產同事都支持反送中
不過佢地已經袋住先 開始覺得我地要求太過份
如果真係衝 成個民意會調轉都未定
所以依家衝唔係首選 和平包圍其他地方先係上策

今日突然有好多post叫人621唔好衝。大家識做啦

入黎討論吧
等你

等到g20睇吓點先啦

咁明天做乜 繼續等運到？

講真聽日衝真係冇咩意義 衝破黑警防線 衝左入去政總又點 打黑警破壞政總設施？發洩？到頭來比人捉痛腳仲衰

其實綁埋雙手雙腳封口就最無風險 但除左咁你仲有咩高見阿大師

希望被捕義士唔好睇到呢個post 如果唔係真係心都寒鳩埋 死左既義士直頭嬲到起返身
睇到你樓主既言論仲有咁多人撐真係笑而不語
香港人既特質就係善忘 自私 如果聽日唔搞單大野 民意自然慢慢冷卻 你仲講咩輿論壓力？
義士呢？ 輿論點救義士啊下？ 200萬人都唔放啊 解釋下你有咩大計好唔好？
拎住200萬民意仲玩到比人揸住春袋咁 我係林鄭都唔驚你啦！ 成日剩係識拎光環 光環可以救義士？ 係啦係啦 香港人最叻啦 200萬人出黎都可以咁和平 又執垃圾 你咪想我咁讚你？
根本就要食住個勢 聽日搞大單野 g20黎緊 林鄭唔驚比習種問責？
唔好話咩 衝擊垃圾會冇用 唔得咪去政總 癱瘓政府機關運作佢有冇得唔理啊？ 唔理咪繼續爦炒 制造回響囉 咁先可以香港人記住呢單野
聽日衝唔係叫你去打柒佢 出面有post講過慢慢壓迫防線 你有冇睇過？
唔該追曬post 了解好香港局勢再覆我 同埋記住回覆 唔好顯得你係三毛搞分化避而不答

要玩潔癖返屋企自己玩啦

同意
616已經係頂峰
再搞就逆轉

仲講唔好俾位人入？ 有冇位都入鳩硬你架啦

所以千奇唔好衝動

要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

- 分享自 LIHKG 討論區推到 ig story瘋傳文宣為止

中大新聞與傳播學院院長李立峯教授fb：

關於社會運動無大台和去中心化，我在去年出版的那本書中大概是這樣說的: Castells對網絡社會運動的解說，強調這種新型社會運動沒有領導（leaderless）、活在沒限期的時間中（timeless time），和沒有政策計劃要推動（non-programmatic）。而timeless time和being non-programmatic，正正是網絡社會運動不需要leader的條件。但雨傘運動並非亦不能活在沒限期的時間中，而且運動有政策計劃要推動，所以很有可能要跟政府討價還價，有幾時見好就收的問題，於是運動便需要有效的「領導」，或至少要有「代表」，而去中心化令運動的中心組織的工作變得異常困難，亦令運動保持團結變得異常困難。

相比之下，反逃犯條例修訂，先前是政府急運動唔急，拖延對運動有利，而運動只有單一防守性要求，強調的是不要甚麼，而不是要甚麼，簡單直接，沒有議價需要，所以較為貼近Castells談論的網絡社會運動的狀態，無領導無大台問題不大，保持團結問題也相對不大。

但自從政府宣佈暫緩，運動其實開始進入了反守為攻，開始出現了"要甚麼"的正面訴求，於是也出現了在甚麼情況下見好就收的問題，而且現在是政府唔急。

所以，所謂無大台可以去到幾遠，現在開始會見真章。坦白說，我對升級行動沒有多少信心，但work唔work始終做完先知，而值得肯定的是，就算到了這一刻，年輕人的應對還是很小心的，例如學生組織呼籲的其實是非武力的升級行動。他們有年輕人應有的天真，但並不衝動。

BTW，以我的習慣，這是超短文，以連登的標準，這是一篇長文了。

收皮啦 你老母咁就接受?

依家就係要G20前造啲成績俾美國人睇

呢到既人知道點解一定要撤回暴動字眼
但係善忘既港豬們唔知亦唔理解 因為佢地之前時事冷感

你唔衝 你就可以揸住612件事 大大聲話佢地黑警 各區播自由hi TV 令社會繼續蔓延觀念

呢場仗唔係一時三刻打得贏 我認同要審時度勢去作改變
靈活變通唔係香港人最叻架咩？

民意逆轉咁點?

612嘅目的係阻佢二讀，大部分市民都支持，但係依家暫緩有部分人已經態度軟化左，放人同收回暴動定性又未係全民目的，倒不如一邊圍佢，一邊向市民宣傳個訴求，等多d人認清目標同一致先有人衝完再support有得繼續打落去

強烈要求韓農等到WHO之後睇下點先

成年人 自己諗啦 各有各做
你同我都唔知臨場係點
勇武屌和理非咩都爭取唔到
和理非又屌勇武唔理大局
硬係要人地接受自己果套
上次雨革又係咁 希望今次唔會

和平、理性、非暴力、非粗口

不要挑釁警察

最唔想人衝既就係黑警
全世界都同佢割蓆，然後上層又割下屬
黑警依家根本唔敢有太大動作

仆你個街 4大訴求乜都未爭取到
義士一個都未救到
傷者死者都未討回公道

仲猶豫緊嘅人記唔記得雨革係點樣失敗？

621 出就出撚硬 冇人數就玩撚完

退無可退喇各位 屌喇媽頂硬上

由雨革開始己的係黑警啦不如落力做真係改變到政局既事

雨革大把光環 最後乜都攞唔到
先過左5年 咁就唔記得晒
又叫人考慮呢樣個樣 人地點睇

同意 我唔知衝入去係做乜
上次就話要阻止開會 相信9成人都認同

今次真係冇理據衝
話要救義士 義士又唔喺裡面
話要政府驚 佢地求之不得你地衝嚟送頭
又可以呃到輿論

唔好製造更多義士...唔想有人再白白犧牲
以前革命都唔係咩plan都冇走去送頭

唔好分化為當義士係condom云云
訴求就一撚定要，先從長計議呀...
唔好打啲零把握嘅仗 為衝而衝
最怕有反效果就前功盡廢

你聽日衝
一黎一定無612咁多人
二黎焦點被轉移
三黎政府可以食住上

兄弟爬山各有各做
勿分化

好多和理非認為光環好重要 要證明香港人唔係暴徒
沖要有理由 有時機 仲要d狗咬人先被迫反抗 係政府同共產黨迫人民反抗 最近仲見到美國國會重提人權法同關係法覺得和理非好撚勁 拎盡光環 又可以迫到政府讓步
其實我想講 你地真係好撚天真
係美中貿易戰入面每一環都可以係戰略, 你地有冇假設過美國會用香港做籌碼打支國? 你地成日都respect Trump係一個美國優先既總統 覺得佢好好 點解你地會認為佢會因為中國犯人權幫香港先?
佢去北韓走一轉 fd過打band 有冇提過北韓人權問題 假設雜種提出叫佢唔干涉香港新疆就讓步 你地覺得會點
法國黃背心燒車軑 爆玻璃 燃燒彈乜都出哂 係暴徒 so what? 人地宜家贏撚哂 係贏撚哂 唔好話五大 十大訴求都中哂 人地唔得閑拎光環 都唔會等美國佬幫口 自己法國自己救 唔洗理由 唔洗時機 唔洗集氣 唔洗預約 仲唔洗wtsapp通知你 只要你想 邊度都可以抗爭 拉左果四千人 佢敢重判又驚阻人番工 又驚影響光環 又驚比人拉 又驚比人睇唔起 希望你地諗深一層 世界上有邊次抗爭唔流血會成功? 甘地?馬丁路德金? 佢地可能係唯一史上成功過 但希望你地記得被政權迫死既人仲多 而且關於甘地小弟出過文 有時間可以起底。
如果出坦克車咁點阿?你頂阿? 我唔會好撚型咁同你講我企前面 我只會講 如果係咁 我認命 頂住白色恐怖過一世
我從來唔信可以用語言感化一個政權
只相信用拳頭可以打醒一個政權
沖既人唔洗多 幾十人足夠 做令佢夠痛既事就夠

求下你地唔好再打飛機 唔好以為出黎行六七粒鐘冇左日假好撚大犧牲 好撚大貢獻ok?唔好再等人出手 再等g20 再等七一 再等休會ok?
一句講哂 以卵擊石要既係覺悟
天祐香港

負皮既 唔敢回覆？ 打手都比d資素 留低個負皮就走只顯得你地駁唔到 難以服眾

真，出面勁多POST想激興D人！確實各界都出晒聲名鬧政府，加200萬人遊行都唔理，衝完只係俾打多次，仲可能失去大部份市民既支持....弊多於利.... 反而成件事有少少逆轉點係連登迫美國出招果下，先肯話暫緩...

事實上暫緩同撤回真係無分別一樣都係可以包裝過再上立會
有班人揸住23條係撤回呢個point嚟打，但其實就23條立法係每屆政府嘅政治任務嚟，根本就無撤回過，佢要做都係會做

現時其中一個可肯嘅方法其實係逼政府即刻修訂逃犯條例，將台灣地區從舊有逃犯條例中剔除嚟處理陳同佳案

事件本質一直係“逃犯”但就俾個仆街政府變咗“送中”，不論政府定係民間都有自己agenda ，無人係做實事

屌你老母

你而家衝, 黑警一散, 佢地咪可以扮弱者囉
黑警濫權已經有哂片, 唔需要再做一次比世界睇

咁係因為612有迫切性 衝係為左阻立法會開會
同埋612暴露左警犬濫權問題

理性d好冇
衝完之後林奠有幾大機會會理？
機會唔係冇 不過係好渺茫
但今個星期民怨好明顯已經降咗溫
聽日衝 只會輸返之前辛辛苦苦嬴返嚟嘅民意

其實同投資一L樣
如果做一個決定
有99.9% 會輸1蚊
0.01%會嬴10蚊
咁係咪寧願乜都唔做好過？

612有逼切性截二讀，當時無其他辦法，所以好多對政治唔熱心嘅香港人都支持，宜家中止左二讀，好多無政治傾向嘅香港人都接受左，再衝唔會爭取到支持，到時爭取唔到釋放義士，仲比機會俾777攻擊義士係暴徒。義士唔應該隨便犧牲。

support ，唔好衝聽日

癱瘓政總可能唔理？ 咁爦炒囉 反正我癱政總又唔阻街 實質作用>雨革

呢樣野要議員去做
我唔係叫大家唔衝
但方向要迫佢開獨立委員會
先有可能追究責任
比你打死條黑警就會開獨立委員會？
宜家呢刻就好似雨傘放完 TG 一樣玩放任

打段野長少少都無人理，真係無批錯

而家最希望你地聽日衝擊嘅人，就係警察

無錯

巴打冷靜，首先話救義士
請問有咩方式去救？
衝？衝到嘅人又比警犬話係暴動，
隨時又多更多義士，而家唔係救人質。

衝，有咩裝備？又係遮同頭盔？根本衝唔入
我諗極都諗唔到聽日衝係可以贏嘅局面
結局一定係：送頭、製造更多義士、比位人入話係暴徒

當然我知四大訴求要爭取亦唔係靜坐就解決到
但係點講都唔覺得衝係最明智嘅做法

隨時因爲聽日嘅失敗大家賠返晒啲輿論政府
請大家先好好部署 唔好用情緒去控制行動好嗎

圍我覺得ok 冇嘢輸
但衝 真係嬴唔到之餘
仲要輸返哂之前612辛辛苦苦嬴嗰d

衝唔衝都好 人數一定要有 唔同方向都好 出左來先啦好嗎

唔衝對唔對得住死左，受傷同被捕既兄弟？
無一樣野有回應，大家話唔妥協，但眼見好多人已經冇左件事，開始變返冷漠，繼續飲飲食食。所以真係唔可以再拖，當大家仲有依份熱血，真係要做野，一係贏，一係輸，冇中間。

與其諗衝定唔衝不如全部舉牌 "Save Hong Kong"
喊晒跪晒係度

你要審判黑警首先你要有權
冇權
呢世都冇得翻案
明唔明

其實我想問你地聽日出黎做咩 以你地既邏輯 今次已經得到關注 又圍只會影響到我地既形象 我建議大家咩都唔好做 返去訓 唔好再搞咁多野啦

講到聽日一衝就前功盡廢嘅話，其實警犬安排幾個condom扮義士，再安排幾個condom出嚟比condom打，做場大龍鳳就搞掂啦

成班喺度諗做啲咩會輸光環，唔夠膽諗做啲咩會贏

出我一定出呀，
至怕有班巴打係都要衝
衝完又冇結果之餘輸返晒啲嘢比政府

呢樣係政府最撚想我地做 唔好中佢地圈套 唉

對方已經瘋狂打慘情牌
你唯一可以做既
就係慘過佢。
明就明
唔明
我都冇辦法

成班拎完光環算撚數
講到好大犧牲
又係兩日熱度
屌你老母俾人搵俾人打傷跳樓既
好多撚屌都wfc 唔記得哂
成班賤過狗

大佬 你連撤回同暫緩都唔識分點覆你啊？ 撤回要再過首讀二讀 點樣包裝過可以再上立法會？ 當然我知你想講咩 依家呢個情況林鄭唔會再推啦
所以今次重點係釋放義士啊 唔好錯重點討論啦
點解你可以暫緩到啊 因為有義士犧牲啊
依家轉個頭就唔記得人 諗住暫緩左就贏？你對唔對得住義士？ 你對義士condom 同政府有咩分別？ 下次革命仲有人敢企出黎？

雨傘失敗其中一個因素係好多市民唔支持
輿論或你所講嘅光環真係好重要

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

忍撚到 成班瘋狗咁

聽日千祈唔好衝擊，要維持呢個行動嘅國際形象，盡可能俾子彈國際社會喺g20攻擊習豬

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

係囉繼續拖，拖到七一俾人標籤（慶祝回歸），你放心定都得報紙佬新聞一定係咁報

我唔明點解和理非叫勇士唔好衝就得, 勇士叫和理非唔好只係行行企企就比人屌到灰

有冇睇過出面巴打既post
係壓迫防線 唔係叫你打7佢
如果keep住壓 佢地出手=我地可以反擊
佢地唔出手=我地佔左政總
同埋呢個時候唔係講光環既時候 革命從來唔係易事 有人支持 有人反對 流血亦在所難免
一直顧住光環結果只會同雨革冇分別

612係有民意支持下既衝, 後面會有人support你
聽日衝係無民意支持, 又預左唔會得到D咩野 (反映政府仆街係612已經做左, 唔洗再做啦)

但唔代表個反對運動就咁就完, 好多社區野/教育工作/叫人登記做選民都可以做

市民唔支持 + 拖得太耐大家工照番舞照跳

打手/樓主敢出黎覆未？ 駁唔到留低個負皮就走左？

都係果句...唔係唔衝=就此罷休
都要睇理據、裝備、策略、民心 等等
而家乜都唔夠力你話衝，
612係因為要阻止開會先衝
所以大把人就算和理非都好認同
今次冇會開 純粹衝 個支持點好弱 到底明唔明

而家唔係玩緊遊戲，每一步都要謹慎
而唔係一味衝呀！唔衝對唔住義士呀！
咁係一個好策略咩...
唔係夠唔夠薑嘅問題，未有一個導火線係需要衝擊

有啲嘢我明好想快啲做到，我都會出嚟 但真係好想各位冷靜諗一諗策略先。

香氣人係抵撚死嫁啦 第一次唔識唔知 就話者
2014年已經中過次伏 你下下去顧班所謂中間派 然後叫人咩都唔好做 然後打爆自己友士氣
有d民族係成世都唔配有就唔配有

打防反呀

啲狗比主人綁住
我地偏要刺激到啲狗自己咬斷條狗繩出嚟

點都出咗嚟先，同埋好多人對個衝字都好敏感，試下轉個諗法其實都係壓迫政府啫

認同

除左蘋果, 仲有咩報紙唔係染紅?定你想大公文匯surpport 你?

點啊3毛 負皮完就走 回覆呢？ 又駁唔到啊？

唔係自己主動郁 係迫人出手

政府所做既一切全部圍繞

G20

609漠視民意612強行恢復2讀

都係為左快刀斬亂麻G20前通過

渣渣淋捉返幾個晚晚週要脅侵侵

到616都仲係咁多反抗聲音

保皇黨通通割蓆

林鄭就知道G20前趕唔切通過了

所以say sorry 降溫等民意冷靜返

唔好再影響到G20

所以黎緊G20之前都應該要

行動升級

唔需要衝唔需要暴力但一定要

疊馬

如果唔係前功盡廢講完

G20前唔出黎71都唔洗諗出唔出

做人做狗自己揀

就係呢堆濫權片令佢扮唔到弱者，證據確鑿弱乜鬼

唔識嗰啲人就開口埋口掛個衝字，真係武派嘅人睬你都憨鳩武派做嘅野從來唔淨係得衝

反大陸啦 咪扮香港人

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣
香洗人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹

咁樣咪即係忠誠反對派,如果大陸話要支持逃犯修訂先唔DQ咁佢地係咪又要支持呀?因為要有人係議會嘛.根本就講唔通.
再者民陣除咗每年71同元旦CAP水遊行之外無野做個WOW,政黨?佢地又唔Q選嘅.

冇可能做到

你快啲去死啦
將警察換左個鬼字
其實咪又係想話衝嘅人立心不良
照你咁講 係唔係咩都唔做 唱聖詩最好？
今時今日香港搞成咁 有好大部份都係你呢啲咁既人造成 乜都唔想付出 乜都唔想犧牲

睇下九品包龍星點樣收豹頭皮

呢隻字用得多遲下連行近去個防線到都會俾人話衝

香港人善忘嘅速度=光環消退嘅速度
提提你，香港人善忘速度世界數一數二

分清左撤回同暫援未啊3毛
話人地唔理你既留言 我覆左你又駁唔到？

屌你 你係咪天真嬌
人地外國點諗關你乜事
人地自己國內大把問題要處理
我想問香港係邊位
人地幫最多都係出口術 唔好咁戇鳩

所謂四大訴求做左未都係睇你點睇
撤回修例 = 大部分人已接受，外國傳媒報導如日本都係講 實質廢棄
收回暴動定性 = 盧偉聰話左唔係暴動
撤銷控罪 = 仲有好多和平遊行嘅人覺得衝擊果D係鬼，基本上有攻擊果D無可能撤到，咩國家都無可能，最後告唔入係另一回事

你以為差佬想博同情, 岩呀林鄭一定想咁, 但你以為你想毅進仔博同情就博到?

我唔信毅進仔見你衝會唔還拖比你照打, 唔好笑死人啦, 你以為佢地會跪係度喊住比你打, 跟住一哥出黎話暴徒好過份個個變哂藍絲?

真係咁有用既搵個歷史上既革命係差佬博同情比你打示威者冇流血結果運動失敗既比我睇下? 外國差佬殺人, 政權倒台之後跪地求放生我就數到一大堆

想理性分析做先知至少比下例子啦好嘛 紙上談兵做港豬

先利申
唔係唔同意大家表達訴求
但真心問可唔可以唔好用呢啲咁嘅方法
就算係都星期日紅日假期嗰啲日子先搞吖
唔好影響到廣大市民得唔得?

講真，做打工仔嘅一般都只希望能夠準時上下班啫
須知道香港地好多工返工都要打卡，唔俾遲到早退
咩理由都好總之一遲嗰個月勤工就冇咗
衰啲嘅甚至要俾老細炳俾公司扣糧收warning
大家都係想安安樂樂揾餐晏仔養活一家大細啫
唔好搞到啲無辜嘅打工仔啦好唔好

仲有，好多公公婆婆或者長期病患者平時都要靠搭港鐵去醫院或者診所睇醫生覆診
咁樣俾大家阻一阻遲咗miss咗個appointment可能又要排過期，你知有時尤其公立/專科嗰啲啲期唔係話有就有㗎嘛，一排又可能個幾兩個月後甚至更耐，人哋好多都已經不良於行，又要佢哋出嚟來回頻撲多次，好冇陰功啫，況且睇醫生呢家嘢可大可少，有乜意外大家都唔想啦
你抗爭還抗爭，唔好要佢哋辛苦吖

呢啲咁嘅要求都好卑微啫，係咪?
所以各位大佬真係麻煩高抬貴手得唔得?
表達訴求都有好多和平理性啲，又唔影響到其他人嘅方式嘅啫
雖然都知大家係想make noise，想多啲人知
但如果個方法係搞到人哋，做成社會不便嘅話，市民大眾又點會支持呢

再利申
非五毛
亦唔係想要challenge大家
純粹理性討論
同埋只係想表達吓作為香港其中一個小市民嘅睇法

唔衝唔出了

點解唔等義士上法庭先衝？

樓主 光環同輿論唔會畀到民主你
只係會令你自我感覺良好
依家再拖 乜都唔做 最後一定會無左件事
同雨傘革命嗰陣時一樣
你乜都唔想做 ok
咁你有冇咩建議？
如果你冇建議就自己留係屋企
就唔該你唔好喺度散播言論叫人乜都唔好做

重點係撤回條例，撤回暴動定性，放義士

衝擊同打警察爭好遠喎

如果衝只會比多個藉口班狗同條閪婆轉移視線又輸曬班中立派嘅支持
我贊成圍，要繼續抗爭落去
我知道好多好愛香港嘅義士會覺得自己花盡心機到頭來居然冇人支持會覺得失望，得唔到諒解
我想講我好多謝你地，612冇你地冇今日，雖然我地仲係5:0.....
你地堅決要衝，我唔阻止，但希望你地諗下盲衝係咪真係對件事有幫助
睇到有個po話韓國反朴瑾惠用咗3個月，法國黃背心用左5個月
我地呢場抗爭只係剛剛開始，如果之後連你地都冇埋，我地點贏？

又分

唔識分嗰個會唔會係你真心唔明針著字眼有咩意思，漏洞一日喺到，條例一日都會被重提，佢話撤回咁又點？代表佢唔可以再對呢條條例作出修訂？你會唔會太天真？

至於義士方面，作為一個2014 年嘅發霉used condom，我可以答你，要救嘅只可以喺佢俾人撳落地下嗰一刻救，拉咗就係拉咗，個名一日喺警狗手上一日都瞓唔安樂，拉完嘅心理負荷係無任何外人可以明白，每日要擔心續保會唔會起訴，會唔會有新證供砌死自己，會唔會俾人砌CP，你覺得呢啲壓力係你廉價嘅支持釋放就會幫得到？

想救義士嘅我教你，衝入警總成個data base燒撚咗去，再去臭格到扯埋義士出嚟，如果你係做唔到嘅，靜撚啲，咪撚散播英雄主義推其他義士衝去俾狗拉，同埋好好操練自己，救義士只有喺撳落地嗰一下可以救

我地要對付的政權不是民選的，政府不須要怕我們，這跟法國的有根本性的不同；
我哋衝，我哋流血，警察流血，平民嘅血個政權根本唔會care，，佢哋只會踏住我哋嘅屍體去繼續佢地嘅統治。

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

聽日邊個衝
果個就係鬼
即割蓆

先小人，後君子講定先
聽日唔好怪連登仔

下 wtf
你淨係第一句已經錯撚晒啦
好明顯大部份人都係唔接受暫緩
所以先有200萬人出黎
你呢啲咁嘅人 唔好喺度妖言惑眾
盧偉聰冇講過話收回暴動定性
衝擊嗰啲唔係鬼 你就可能係
韓農個次就係撤左控罪 你唔知唔好衝出嚟柒
其實你真係句句都錯架
好心下次factcheck過先好鳩噏

呢個世代 革命要成功
爭取民意一定係最重要
但聽日場仗
盲目無目的咁衝只會令大家輸民意

同意唔衝 可以不斷咁搞佢地
Eg 唱下聖詩/大明咒咁 引到佢地忍唔住出手先我地就贏

首讀 二讀啊 係咪唔識睇中文？
發夢見到612上前救左幾多人洗唔洗同你交代？
講唔贏發脾氣叫人衝入犬總？同叫人自殺有咩分別
如果你覺得救唔到就唔救既 咁靜撚d果個應該係你 你自己想放棄 想出賣義士係你既事 唔好係到鼓吹人地同你一樣做懦夫 做自私撚！

壓迫防線入政總 癱瘓政府運作 制造回響 逼林鄭正面回應 算唔算冇目的？
或者你有冇更好既主意 可以令善忘既香港人keep住抗爭 救返義士？ 拖到好似雨革咁好未？ 長時間 有光環 但nothing囉
如果冇唔更好既建議唔該唔好ban橋

衝唔等於功擊
盾陣噉衝唔得？

推一推先

重提係咪唔過得首讀？唔知你唔識中文定我唔識中文

企得落場嘅同自己交代就得，唔洗喺到資格論

入狗房洗data係唯一確實可行救到義士肉身同心靈嘅做法，唔係發脾氣，而係你的確唔明被捕後嘅後果同壓力唔係你一句g持咁廉價

喺人身攻擊前，唔該你確實咁認清時局，火上頭肓目行動同自殺亦無任何分別，更加係白添你口中嘅“condom”人數，到時你又嚟一個“支持釋放被捕人士”就贖咗罪？個condom你都有分用

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

我正式宣布 香港民主運動已退回2014年 今次所有訴求正式失敗

2014年你地唔係打緊民意牌？ 最後結果係點？

其實可以係衝前宣告一次我地目標，同埋我地將會繼續前進，請警方停止暴力，如果警方使用暴力的話，我地將會全力抵抗
咁傳媒又錄到哂，咁我地前進時候，警方一定阻止，咁如果佢真係出手的話咁我地未有道理衝囉

請問你知唔知撤回後重啟同暫緩後重啟 個時間差幾遠？ 我諗大家都識中文 但你理解能力比較差
同埋我已經講左救義士先係重點 又選擇性失明 錯重點討論？
資格論係你提出 叫我操好自己 又想轉移視線？
請問韓農撤銷控罪你又知唔知？
時局我就睇得好清 仲睇清楚香港人既人性添

衝同唔衝都咁多人支持, 即係點

我真心寧願收集更多影片指出呢次示威行動警察所犯既罪行去g20播大片俾全世界人睇

支持衝果d post，幾千個人一個理由都講唔到點解要衝，淨係講和平冇用
問題係和平冇用都唔代表衝有用

1800個讚 香港冇得救

唔理衝唔衝 聽日去金鐘

坦白講, 依家已經好多人將目光放咗係警察濫權
要令更多人出黎, 呢個係極好嘅理由

講真唔係話搞唔搞分化
去到呢一刻大家都會好迷茫
但係經歷完612個一衝
大家都知GEAR上根本係比警犬屌打
但好好彩好多警犬EQ低
先比大眾睇到佢地有幾咁仆街
但係呢一刻如果再衝真係無晒好處
極可能中晒政府計
記住唔同既時間需要唔同既力量
大家唔好再互相指責
大家都有自己既力量去作出抗衡
團結一致先可有機會爭取到我地想要既野
SORRY FOR 1999

大家一定要小心聽日克警/中共混人入示威者度打克警呀類, 之前旺角騷亂巳試過幾個人圍毆交通警…..

你點樣用暴動要人撤暴動
口號唔實現咪人血饅頭？

衝嘅目的係要製造亂象然後歸咎政府，令政府受壓，

食彈係衝必經之路，但唔一定要食哂彈先叫衝，不合作運動都可以做到上面要求，而唔會招人利用

定性不收回你仲幫佢鞏固係好魯莽嘅決定

不分化、不篤灰、不割蓆
行到今日 係和平同勇武互相支持 冇其中一邊都唔得
唔係得一條路去發表意見 呢到有好多人都有其他抗衡建議 功能組別、文宣、寄信⋯
唇寒齒亡 主動衝 文宣都會跟住一齊死 到時我地有咩理由叫淺藍、和理非支持自己

Must push

我地係用咗和理非嘅方法, 一直都係咁冇用

我睇到嘅係勇武嘅一堆, 之後主流民意唔排斥唔篤灰
𠵱個先係政府驚嘅野..
咩叫迫切性呀?!?
而家政府暫緩修例, 但淨返嘅程序— 二讀 三讀 特首簽署, 都係可以一日之內完成㗎
被捕人士, 未起訴人士.. 係咪等佢要上庭先算? 定係直情唔洗理啊？
警隊濫暴, 執行職務時不顯示編號, 係咪要我地前線再受傷 再受害先算？

我地set 咗20/6 1700𠵱條deadline, 無論係政府唔回應 定係回應未能滿足市民訴求 21/6就會行動升級..

而且一直強調嘅係社會運動不嬲都係唔知結果, 但都要做咗先...
因為覺得冇用而唔去做嘅廢話 唔該慳返!!!

唔好衝擊 唔好抗爭
泛民已經放棄我地

畀你贏場交輸晒成場運動，值咩？除非你係打到可以連個政府都takeover 到，如果唔係嘅話，真係發夢咋

比你呃到千幾正評好撚開心呀，屌你老母

和理非成日J 609 616有幾多人有幾團結
對政府完全唔理會和平遊行訴求既事實選擇性失明
609 之後會照開 616 之後咪sor9ry 對唔閪住囉
4大訴求？收皮啦

上次我地救唔到社運領袖
已經令到我地今次冇leader
如果今次又救唔返義士
下次唔洗諗會有人做義士
唔會再有人做勇武派

有D人仲唔明
和理非、勇武 係缺一不可 唇齒相依
和理非就好比經濟 勇武就好比軍事
冇經濟就唔會有軍事 冇軍事有經濟都冇用

要記住 勇武先係反抗既主力
和理非未被打壓係因為有勇武
如果和理非今次任由勇武去死
下次打壓和理非既時候你地咪去遊行囉
三百萬？四百萬？對唔閪住囉

612就係出師無名嘅主動行動升級，咪一樣得到大眾嘅支持

夠唔夠狗打從來都唔係重點，你去匡智會捉啲人嚟問佢都識答你唔夠打，目的係製造亂象同俾彈藥國際批評同文宣指控政府係社會混亂主因咋

點解呢一刻仲係停留喺衝唔衝呢個咁低級嘅討論，而唔係討論有咩iconic 嘅地點作為主戰場

波台孽蓄

點架 一個po撐衝一個po屌衝

撐衝嘅post由69開始已經有，屌衝嘅呢就呢兩日開始先有，聰明嘅你實知咩事啦

要噴漆or墨水？

大家可以搞遊行，可以搞示威，可以包圍立法會，可以三罷，但唔好衝呀。

當時因為反送中殺到埋身 所以69有好多人岀黎 然後612行動阻止咗反送中開會 黑警手法過份 於是616再有遊行

616同621 隔咗5日 呢幾日政府作岀港豬會接受既理由
民情開始cool down 而示威一方聽日先有行動

你假設咗聽日畜龍會郁手先 如果聽日班狗頭盔都唔戴 仲要係班女人 你地諗住件事點樣發展？

你就當我低級 希望你地會達到預期效果 我都想香港有岀路

既然講到和理非係和里非既事 咁衝既人被人拉被人入暴動罪係咪衝既人事？

屌 咁啱啦 衝 一定衝 民意又點？一於買刀劈佢地啦 咁先叫做到野係咪？道德高地？關人柒事， 師兄你加油我支持你

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之621出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

衝唔緊要，佢一定唔會回應你地回應，
最激既講到唔同恐怖分子妥協
可能叫飛虎隊入黎搞掂。

或者係我錯我入錯post la，乜大家唔係propose緊不合作運動之類咩

雖然衝乜衝物目前又真係冇乜legitimacy or需要，亦都同我哋4大訴求係冇乜直接因果關係，不過呢啲嘢好多時都係睇情況突如其來咁發生，去現場出現待定機就實冇死嘅
畢竟，其實大家都係等緊對方犯錯

不過。。。
屌你老母死警狗啦，打撚完人唔撚使還呀?
你估我哋好似你班警犬咁，失驚無神癲撚咗單拖仆出嚟亂吠咩，然後你啲夥計又唔撚敢出嚟救人，咁撚柒俾人圍都抵撚鳩柒你啦傻鳩
最好你哋邊件癲狗開撚埋真槍殺撚埋人添，到時等住美帝/聯合國兵同你哋收屍啦，共慘党都唔撚敢救你班國際犯

根本班飛虎反恐機場狗就係當晒我哋612係恐怖份子咁打
只不過唔係真槍實彈

btw如果係講佔路，其實人多都根本唔係衝唔衝嘅問題，因為咁多人一定係霸埋條馬路先夠位企

之後就睇賤渣清唔清嘞。不過如果大家霸咗條路之後，大家一齊開工做嘢刺激到班狗嘅藍絲神經，咁佢就有比較大可能又發癲亂吠

民意就係一切，無民意支持根本搞唔成

過去泛民擁有道德高地民意支持都輸，你可以話泛民廢，揸住一手同花順靚牌都贏唔到，但你唔可以話同花順係冇用。

廢嘅係泛民，唔係民意呀。

我覺得遊行，衝擊都唔會直接令政府跪低。好似今次都只係好彩有g20加台灣選舉。d行動要有廣泛嘅人關注同理解，再令對家嘅支持者減少或利益受損，先會實則有效。

真推

Show Blocked User - Ching識波